barber shop剪頭髮問題

我見到佢有個plan係skinfade 乜野係skinfade

如果第一次去咩都唔識可唔可以同佢講Omakase

Skinfade=兩邊漸變咁剷

唔該巴打 唔怪得skinfade收最貴

唔係好知咩mm 越細越青？？

Skin fade係最青既位係滑摸落唔吉

次次見到barber post都諗起佢想喊個樣

最尾話望落都唔錯嗰下先慘

有無條片既link
想睇返

搵到了

5:58開始

間barber shop執柒左未

同一個地址已經改撚咗名做handsome factory
唔知喺咪同一班人

Let me google that for you

間野道左歉未

巴打有無邊間推介 我同條片條友差唔多樣

你有無佢額頭咁高?
都係咁高既話不如剪日系啦, 留返pat陰摭一摭

依家唔興咁青啦
青頭要成日剷好難maintain
雖然好好模

仲高過佢 我最憎留陰長髮

一直都剪開短髮 想試下barber

我唔跟潮流

咁你剪lor
以前試過去旅行果陣入咗間barbershop剪
都幾chill 同埋一個青用3個剷刨好認真

有冇試過自己fade

睇吓搵唔搵到Adam Chan剪
佢喺比較早期轉做barber shop嗰堆嚟
不過而加唔知佢點接booking

利申： 冇剪過barber shop

痴撚線額高都要迫人露

講真想髮型岩自己最好搵異性剪，起唔會有種玩鳩你嘅感覺。

剪開skinfade就要勤啲去剪，一生多少少就好樣衰

講真 額高都可以好型 點解你咁抗拒額高露出

我一個月剪一次

個髮型師好似叫波波

巴巴shop始終都係鬼佬 未必個個chong chong 都啱玩

額高有啲人露出尼都係好睇嘅，但係唔係個個都係呢。就好似碧咸剷青好睇，你叫上面個哥哥仔剷又會點。
或者Barber shop個剪法唔係個個都岩。

barber必剪髮型推介
1.
2.

好撚柒

咁我諗諗先

點先知岩唔岩？

其實唔一定要barbershop先剪到
你去速剪/普通髮型屋都得
效果可能仲好過barbershop鳩剷

條片果個除咗額高仲要額闊，塊面又係倒三角咁。剪呢種咪柒咯...

我剪開速剪 次次叫剷兩邊超短 但都唔夠條片咁短

額闊唔係好過額窄咩？ 塊面點樣唔係倒三角？

間野改完名都係果班人。
禁入handsome factory,第一個barber就係ball..害人不淺。

冇話闊唔好，係話佢闊+高

我覺得佢個頭幾好睇

我開始有少少m額 所以想趁早試試唔同髮型

有鬚搭住先有陣佬味架，你返工果度俾你蓄鬚咪得咯

我中意佢哋嘅剷青
但唔中意油頭

我都係 懶gel